求黃店cafe推薦

你不如去starbucks叫杯水坐幾個鐘好過啦
阻撚住人做生意

Y.E.A.R.S 素年

推

P牌仔真係好慘

依間多人到咩咁，長期有人排隊

建議你不如去啲coworking space，一個價錢可以坐成日又有啲房仔可以比你開zoom

個頭唔熟，不過你可以睇下考唔考慮深水埗呢一間Openground.
地址：深水埗大南街198號
營業時間：1200-2000 （週二至週日，週一休館)

佢地都有少少co working space 性質，個環境都唔錯，係細左dd